［搞走塑］環保撚爭取杜蕾斯推出可生物降解condom!

環保撚學咩人用杜蕾斯，做咩唔用番Fair Squared 果啲厚過棉胎既環保condom？

遇精降解 減少產生垃圾

食藥囉屌

遇水即溶就最好

最唔環保就係佢
屌乜撚嘢閪
就算叫條女食藥
裝藥都用膠

又要環保 又要驚性病同大肚
又唔想用勁厚既環保condom
咁索性唔好屌閪囉
為左環保，唔係唔做下話？